[許願]入嚟講下自己嘅願望

身邊嘅情侶可以白頭到老幸福快樂

希望樓主識到朋友

快啲出pool

希望收工返到屋企，沖個涼食個飯，開冷氣打一陣機，瞓覺發個好夢而且永遠都唔好再醒。

我想自己個人唔好咁怪

點怪法

想屋企人同朋友身體健康，grad咗有人請， 搵到一個愛錫自己嘅人同埋唔好再爛面

好似太貪心

希望所有人既願望都唔會成真

我阻止你
希望你願望唔會成真

喂你笑咩呀！

就係希望我嘅願望可以成真